美股認真討論區 XCI

開定...繼續討論...
美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

3號仔同佢差幾皮
不停叫人入，無人信
仲有好多傻鳩月供港股，見倒跌仲好開心咁

窮人，唔好提

美市真係好唔成熟

嘩，呢幾日心思思想開lp，好彩1516避過一夾

都係果句sp又接唔到貨

港股學乜撚野人升呢

咩事爆升

聽日會倒跌

屌佢老味俾佢呃撚哂我d 貨

勁

上一兩個post接過
d兩張今個星期五都諗住接硬
星期四五再做下星期

侵侵咁快跪低

sp我覺得好難做，一中招基本上要硬接

相對嚟講sc容易做啲

金大特價時段已過。

冇力了

今晚入債etf點睇？

why not both

好多時真係spsc都有
最好大升sc 大跌sp
但真係預接同亂做

lplc反而成日豬錢所以小做

同mcd 一x 樣，近期

ma係咪已經完結

未

但Spgi msft 可能好d la.

買貨了

唔係破左產咩

我諗緊入msft

Spgi（標普評級）同msft 都入la 冇死

收premium掙多d，定係接貨之後掙多d？

310.56入左nflx，有冇ching知道幾時放好？

長渣先掙最多 time the market有幾多個做到

早排入左ua跌到阿媽都唔認得
反而再之前snap淨賺左12％
7除8扣又變回原點

早幾日見d ching講緊amd，仲入唔入得過？

33

投資就自己決定啦ching 靠人講先買有咩用

我會揀MU 不過都要自己分析下

陳雲：向各位匯報一下目前香港的民權鬥爭境況。
一、特朗普局部暫緩向中國徵收新的關稅到十二月聖誕訂單交付之後。這意味着，中國經濟變差，舊有的徵稅已經令中國吃不消，新的徵稅恐怕會打死中國而要美國花錢接管。其次是徵收這些消費品（特別是電子消費品）會令美國經濟萎縮一些，影響經濟增長而要令聯儲局繼續減息。
二、中美貿易談判進入膠著狀態，特朗普有點意思想啟動香港議程來開出新局，並且用香港民主人權的完美成果來掩蓋在中美貿易的僵持局面。昨晚，特朗普用推特說中共在香港邊境調兵、準備干預香港之後，今日中共拒絕美國兩艘軍艦停靠香港，怕美軍停泊之後可能提供少少義務醫療服務及大搞親善活動。中共怕美國干預怕得要死，一旦美國國會立法支持香港民主化，中共只能跟隨一起玩香港民主。
三、英國有議員提倡給予香港BNO持有人正式英國國民身份，開始發起議題保護英國僑民而干預香港，BNO給予國民待遇是可以的，只要限制居住及福利就可。昨日英國的外交及聯邦事務部派出領事團監護香港機場示威已經看到英國返回香港政治的苗頭。
四、國際社會群起保護香港這個無可取代的金融中心和國際活動基地，目前已經成了勢，美國越來越多議員發文支持香港民權鬥爭，聯合國也破例譴責香港警方。故此我們要定格在星期日的受害人身份，給國際社會做事。現在該轉為文宣及和平展覽，並且請求外國領事監護。請大家堅忍，千萬不要魯莽衝突，遇到襲擊就群體保護成員，之後走人，維持流水社運的精神。

認真問有冇巴打搞緊移民？

睇緊技術移民

諗住投資移民台灣
其實諗左年幾上年去搞戶口先搞唔到就停左

台灣過左大選先啦

台灣好怕二次淪陷

馬拉點睇？

利申 不夠錢移民

而家IB margin 大幾3.幾%
有無巴打 margin 離買ETD around 5% 等賺息差既？

我睇過但馬拉唔係移民只有居留權同政策都成日變

不過諗住拎定冇壞
其實都唔想走

馬拉仲衰過大陸

個個都係拎住先
其實未來老婆有BC,自己有著落
但係屋企人同將來生計都係問題
生於一個錯既時代

正常無人會想走 但係愈黎愈覺得上面想打落黎
而我唔夠膽生活係一個咁既政權之下
為左突發情況有能力要搵定後路
正如炒正股都要有option/TLT 保護

有BC怕咩

今次唔搞死香港都一定有下次
只要香港再冇利用價值死硬
根本大陸從來只係想係香港得到利益
冇利益佢一早再教育我地

Agger
Hk 唯一捱到而家就係因為資金唯一缺口
呢樣野冇左hk 人一定係jews II
大陸開放資本賬個日就係要離開hk 之時

大陸開放資本帳是咪老共倒台

阿根廷資產暴跌對一些美國最大的基金管理公司造成重創。

阿根廷總統馬克里在周末的初選中遭遇令人震驚的慘敗之後，對這個南美國家有高曝險的基金大幅下跌。

在規模超過 10 億美元的新興市場基金中，最大的輸家是 113 億美元的坦伯頓新興市場債券基金，根據彭博編制的數據，該基金下跌了 3.5%，是 2008 年 10 月全球金融危機以來的最大單日跌幅。

富蘭克林坦伯頓的發言人拒絕發表評論。

根據彭博彙總的數據，截至 6 月 30 日，坦伯頓新興市場債券基金對阿根廷資產的配置比例為 12%，其中包括阿根廷國債以及與該國基準利率掛鉤的票據。本周一，彭博巴克萊新興市場指數中的阿根廷主權債券和公司債券市值損失了 168 億美元。

阿根廷資產周二延續了前所未有的跌勢，投資者擔憂反對黨候選人阿爾貝托 · 費南德茲會帶回貨幣管制等民粹主義政策。

阿根廷披索周一創下歷史新低，該國百年債券的殖利率飆升至 14% 的歷史新高。

移民去阿根廷買平野

遲d 到人仔

次次都係佢出事先

有冇巴打可以帶埋小弟走

大陸提早一國，屋企兩老仲開心

醒目知台灣同性婚姻合法叫定巴打帶你去

倒掛了，爽

molamola

介唔介意養多隻寵物，識自己處理大小二便又識自己搵食

阿根廷，可以理解為先行板香港，曾經世界數一數二有錢，而且仲係行聯匯嘅國家。

可以睇下福山個本書，有講點解會收皮

趺到痴線

熊來了

The Ascent of Money都有講過

熊來了熊來了

敦文貴話美國為左達成貿易協議，有可能答應中共既要求，不干涉香港事務！
共產黨高官已經準備幾百億美元採購產品，同願意簽協定。但美國不可以對中共既鎮壓提出任何反對意見

用下腦啦
香港只值幾百億美元？
侵侵商人出身會唔會計錯數呀
閪拉里賣台狗都開口要所有中國買既美債啦
愈吹愈撚on9

我寫得唔好！
幾百億美元＋簽貿易協議

唔係鬧你，係鬧敦淫貴條吹水佬

到依家都仲有人信呢隻中共雙重間諜

條友同燒山差不多

我想睇佢兩個一齊做節目

長短債息倒掛

more

M$個價硬到呢 跌多啲好嗎 想入貨

AMD 就穿30
KHC跌唔穿25

鳩估AMD 30大把人掃

插小小就驚
道指仲有兩萬五呀

可唔可以講多少少咩意思
好似好大獲咁

唔係即時仆街掛

starfuck同麥記硬到

硬係覺得trump 又會出黎屌鳩聯儲局俾壓力佢

-2% wor

股災都要食野

-2%咋

正常10yus債息一定高過2yus債息
而家2高過10
大量資金湧入10y債 兇兆也
歷史每次股災 10y同2y一定倒掛
但通常係倒完返翻上去唔倒先嚟股災
今次唔知 但一定好近

今次歐洲、中國、美國一齊爆，唔同以往

AMD特價

走晒salesforce amd

其實今個月走勢同五月好似

黃金ETF係要有d既

DIS應該要等10月，v就同大市同步
黃金呢排日日升

跌先要放 升我會長hold

隻V 陰D陰D DKLM

千跌之日

有機會

好痛

扑暈自己先

新仔想問下，呢D升下又跌下嘅市手持咩貨比較好? 美債? 公用股? REIT? (順帶一提我應該主要會買ETF

呢D時候新手食下花生先

mcd

港股經驗就唔好玩住
利申美股新手

好，而家係場外觀望緊

格sir推介
TSLA BYND

一日大升一日大跌，正宗撚狗

利申做indexing繼續坐定定

呢個時候買美債基好唔好?

撚到麻目陰住落去

TLT入唔入得過

建議將你心儀既做個清單，分多段買入持有

撚狗市亂嚟隨時玉石俱焚，萬劫不復

多謝建議 而家日日剩係睇住新聞都未敢入市住

真心覺得好似五月個市
隊多棍可以All In

入貨啦 個價靚到咁

一掂200MA就彈...

TQQQ+ TMF. 兩隻都好激

有排跌

當我冇講過…啱啱有張入左價

反而我想問nflx 298入得未

TVIX好撚肥美呀 屌.......

有咩黃金ETF 推介口呢？

正路野GLD

GLD

AMD目標買入價$27

加倉

好殘 想加倉

今晚暴跌冇一個hit到止蝕

好撚傷

宜家轉曬mpf去北美會唔會太遲

唔會 個市跌咗 宜家入仲幾靚

仲轉？

人地食升浪你食跌浪？

睇你咩轉咩，港股轉美股值得轉

In Trump we trust
就算美市跌都抵啦

有冇用hsbc買既巴打
我寄左w-8ben比大貓過左成10日都未覆我可以點追
定真係要等咁耐
又話收到過2日就買得

股票係跌果時入

美國股市暴跌，侵侵終於為香港問題發聲

公司債大跌

想揀etf 有無網可以推介

Ib 點買yen ?
搵唔到jpy.hkd

得futures 個d買

買咗啲MCD
買唔買埋YUM好呢

其實兩隻邊個好啲

經濟差，人人食McDonald同burger king，係咪會升

我寄20日先開到

In mcd we trust

Baba

期指chok到

依個鐘數d鬼佬訓醒？
九十度倒升

係 未開市已經係咁一棍爆落爆上

今日美期CLS, +0.7% -> -1% -> +0.4%

有無人仲揸緊MDB?

cls市場

ib點先無delay？

Cisco入唔入得過?

習習話要反制喎 唔跌市嘅？

KHC

今日收到信原來填漏野

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
6m
If President Xi would meet directly and personally with the protesters, there would be a happy and enlightened ending to the Hong Kong problem. I have no doubt!

冇乜competitive edge wor 呢隻野

0% chance

邊有可能

冇未來
利申行內人
買Amazon好過

京東入唔入得過

唔好自燈

冇可能啦
雜種俾人溶撚左都似

twitter D人都笑鳩佢 Is this a joke

擺明串緊維尼

曲到圓

擺明串習敗敗啦

你地咁講又似係喎
有時好難分清佢係真膠定假膠

而家入GLD好唔好
會唔會高位接

視乎你睇上望幾多

Warren Buffett’s Berkshire Hathaway raises Amazon stake by 11%, now worth $947 million

巴老，this way

Pivotal Software surges after VMware says it’s in talks to acquire the company

VMW低處未見低

VMW 下星期到期option IV 70%

大把alternative
仲要佢收勁貴

宜家入唔入d gold etf同埋bond etf好?

自從識咗container就覺得佢會幾大獲

咁VM都有佢好處既

當然而家一定係興docker

Docker 同vm 係冇衝突
VMware 係將大堆機變成一部機 docker 係係vm入埋再𠝹劏房出來用 將vm極大化

手上好撚多貨
點算

買Put

持股4隻
分別跌 10% 7% 4% 0.5%
但大市微升

d 人話rkda 升緊上13$真唔真

All in 現價put TSLA同FB
點睇

所以點解做indexing就係咁解
雖然同樣既錢拎去買AMD的話已經發過豬頭

買SQQQ ,VXX

隻dell乜撚事，日日都暴跌

AWK呢個時勢破頂

56F 已完約或被炒

Nvidia beats quarterly profit, revenue estimates; shares rise

after hour +5%

WMT +6%

想買GE

課金

有無人買過US存款證？

呢個時勢應唔應該入

indexing係for唔識捕捉高低位
定時定候入貨
好似係

我果陣搞幾日就用得
但HSBC好貴 一個來回無左36美金
真係要搞返個IB

佢唔會覆 你試吓入唔入到去睇美股

走呀

美股工業巨頭奇異公司（GE）遭控財報造假，導致盤中股價暴跌近15%，收盤仍重跌11%，創11年來最大的單日跌幅。奇異公司對此指控表示「毫無根據」。

綜合外媒報導，曾揭露「馬多夫騙局」的獨立法務會計和金融欺詐調查員馬克波洛斯（Harry Markopolos）發布175頁報告表示，奇異公司正在進行相當於市值40%的380億美元會計詐欺，直指該公司的財報騙局可能比「安隆案」更大！

馬克波洛斯宣稱奇異公司對投資人隱匿龐大虧損，該公司握有的現金部位比公開揭露的還糟，其財務詐欺最早可以追溯至1995年，他已將報告交給監管單位，奇異公司最慘恐破產。

對此，奇異公司聲明，馬克波洛斯的說法毫無根據，公司從未與馬克波洛斯先生見面和交談，對於他的指控感到失望，強調奇異秉持著最高水準的誠信原則，並力挺已發布的財報，不會被謠言打擊。

跌夠未

本身買開港股，想試下入場買美股，
有冇人用耀才買

講本幾多先
其他巴絲再教你

陳雲：解讀李嘉誠先生今日的廣告。我在星期二呼籲堅忍義憤，暫停示威衝擊，定格在星期日的血案，等待美國聲援香港，而且期望受到我們行動掩護的資本家出來講話。今日終於等到。
首先，李先生在黨報登載的，是呼籲中共再細味他講過一次的告誡語——「黃台之瓜，何堪再摘」，期望中共不要一再催折香港，好似武則天這樣一再殘殺自己的兒子。武則天最後的結果是退讓，將天下交回李唐，各自和好。
在中立報紙的廣告，較為深邃。他說「最好的因，可成最壞的果」，是說抗爭者的善意是好的，但要注意不要亂動，招來惡果。他呼籲「止息憤怒」，是承認確有憤怒，但要止息，等待好結果來臨。至於封面的反暴力，是做樣而已。
今日我收到老朋友的訊息，說有富豪贊同我的看法，認為我識大體，把持大局，而且將香港導向中美議程，締造香港和諧穩定的局面。我說一旦美國為香港立法，香港確定有普選之後，股市和樓價會升，故此一定要開闢新土地，例如要軍方交還土地，只是保存添馬艦的象徵式駐軍，因為這次軍部說十分鐘就可以到達香港，故此無需在各處駐軍了，九龍塘、屯門、石崗和粉嶺的土地可以騰出來。大嶼山的人工島填海可以取消，改為租借大陸用地，為香港增加工業及農業土地供應。大灣區在香港民主政府出現之後，重新議定合作方向，由香港制度帶領。
（圖片來源：網絡）

開頭都係三萬左右
玩熟咗之後先會再加上去

點解想買

個股就spgi, MCD, MA, msft

利申：呢4隻我買開

Etf 就 QQQ

注碼自己定，果4隻自己選MCD + SPGI, MA, MSFT 是但一隻

MCD 係超穩但升幅冇咁勁，MA, SPGI 升幅勁但有時會CHOK D, MSFT 就中中間間

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace (or other human rights honours)，其他人權獎也可以。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之中，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國在即將衝突的時候在香港議題上展開和平對話，促進中美友好，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進，同時避免義士被告以不合理的罪名。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定，有利區域安全。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)。
Think positively and work positively. 香港人，打天下。
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
（圖片來源：網絡，感謝虎威將軍火速找到此圖。）

新手全買MCD先啦 最穩 試下掙錢既感覺先學好手勢

同我沖返上頂

多謝各位解答，之前打算ge係因為佢都算大公司，同埋股價都跌咗好多
另外之前都睇中paypel
咁而家留意下老麥先

可以的，之後先一穩一chur

PayPal 唔明個model, 個moat 應該唔夠Master Visa 黎。唔建議。

Uber可以入啲玩下

可能學好d 同市況好d 先咁

買就買AMD啦 市佔率食緊INTEL

172 pe

美國證券交易委員會 SEC 公開了 Cloudflare 提交的 IPO 新股上市申請書，市場人士估計將在 9 月上市。

呢隻

玩美股要學識喺某D情況下無視PE

可能玩法唔同，我係穩中用margin

岩岩先學炒股，咩係pe

td 好似啱你d

乜Cloudflare到而家都蝕緊錢

google keyword: PE ratio

呢隻玩得過

一多熊就升

好撚易玩

請問td即係咩

冇佢冇LIHKG
玩美股點都要買

連登概念股上市啦

Td ameritrade 美資證券行

我用ib 但要80000 hkd minimum

IB VS FT VS CS VS TD 邊個好D?

你睇睇

收到#adore
我以為td係其中一隻股

AMTD

仲有呢個

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較

amd又癲左
真係好易玩

又搞咩

Cloudflare 2018 年收入增長 48%
比我想像中少 但一定會買啲長揸

白官聯署 中國共產黨是恐怖組織

Cloudflare同連登有咩關係

cloudflare被攻擊 連登死ser

宜家好多網站都有用CloudFlare 就算呢幾年蝕錢 遲啲一定有得賺 唔使太驚
9月仲有隻wework 望佢哋係我出咗糧之後先IPO

簽

各位而家入唔入到ib？ 我入唔到既

執左

入到

用國際版入到

點算 小妹驚驚 要搬去中銀了

某些原因而要動殺機，故此大家在今日和明日必須克制，不要出動，不要被忽然叫大家full gear上前線衝鋒的泛民害死

星期六login 做乜

用得IB就擁抱吓外國人weekend mood啦

香港有datacenter都咁撚慢

換美金

我相信呢個post 嘅巴打都係換曬美金 甚至係all in 曬係美金

放假登入來做咩
又冇得買賣

其實美股有無得提現貨
放係IBHK都覺得未夠安全

維園見

有 美股可以提實貨
有d亦可以將貨打去過戶處 用電子形式持有 叫DWAC/DRS

邊間證券公司可以提貨。
求教。

818

好感動，香港人冇試過咁齊心

勁多人但濕晒

我隻腳入哂水，太多人行下停下，塞左幾個鐘都入唔倒維園

一早食完早餐就出發
入到維園但唔知用幾耐先行返出嚟
饑到打冷震要休息下先

1點出去 成9點先番到屋企 係好攰 但都要做

對腳醃到咸魚咁

sor我講一通國際專業版
唔係 ib

有無人買過baby bond ？

迪卡儂平價防水鞋幫到你， 我尋日返到屋人些隻腳仲係乾...不過好攰， 隻腳好撚重

我濕到今日

+1
我返到公司直頭除左對鞋算

好平均 即係唔會有咩升跌？

參考only 依家美期升緊1%

想問隻RED HAT是否死咗

大暴升

你咩年代的人？red hat比ibm收購咗

....窮到冇第二對鞋著返工？

我返工出街同一對鞋

有冇人幫我睇下322入左波音，應唔應該走，個個都吹股爆

又黎大爆升

睇黎可以升 2% 以上

係 我知道呀 但唔係俾佢可以獨立掛牌上市咩？

之前入咗貨點算？

照市價俾返投資者？

得美國歐洲整到飛機，中國未整到。
跌左咁多，壞消息反映7788，波音百年老店，唔會一架737就收佢皮.

結論: hold la

一係airbus, 一係BA
呢個世界冇得選

想問新手黎講 又冇咩講美股嘅書推介下

美股隊長果D lo

唔熟美股隊長，佢的momentum trading 係點, 真係唔洗睇form 10k?

Hold

聽過人買，自己都搵過，但發覺都係直接買bond 好過

新人一問
可以係邊睇隻股幾時除淨過黎?
我8月6入左MMM

國際輿論戰線要人，香港人召集！
#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

新仔一問，我大家點睇依家大數入bnd bndx?

唔該

原來hsbc一日最多轉400k，今晚無得玩tim

成日覺得呢類etf睇落安全但好危險 攬住全世界最大既債務 只係跟個prospectus去做 其實就take哂堆債既risk 債爆佢爆
雖然唔認為佢會好似xiv etf咁大risk, 但要知道xiv爆之前都無人覺得佢會爆
建議睇清楚佢入面D detail/risk

利申:鳩up

bnd都危險你買個夾萬儲錢啦

加息，債務危機

etf黎講
一係qqq+tlt
膽大既就tqqq+tmf
講完

今個星期好多大陸股業績

科技股有CRM, SPLK, INTU, VMW放榜

Zs 咩事跌咁多

要過去問下大師兄先得喇，完全冇新聞

有冇巴絲有留意人行改革LPR機制? 有咩影響

召喚失業bra 想問下用citi FPS做wire transfer果陣Account Own Reference Name同埋FEDWIRE要填咩?

Citibank 有兩個
Citibank N.A 果個（冇記錯打250會出現）
係街冇電腦睇唔到

好似係

我係填緊new payee果到

仲有當大陸日日吹奏美國產業空洞，美國軍工飛機就越最要，美國政治家唔會唔明呢個道理掛

Nvda好靚仔

CRM點睇？

早知上星期賭去買NVD

依家小試牛刀賭入小小target博業績

你係咪想Citibank入hkd 去ib
先係ib填入幾多d野我記得照寫就得
之後佢出個八個位既戶口號碼
你係Citibank咪揀 Citibank n.a（應該係非本地Citibank定點仲知係寫Citibank N.A果個）
整完冇記但乜都照入就得
係要揀Citibank N.A有一個好似係冇N.A係尾
出入過一次
swift code citihkax好似都有個位要入
真係冇乜野要填同冇記到唔清楚

要買twtr了

長期持有，非常進取既軟件公司

業績唔知

用twitter算

另外IG都bam得好快

AMD幾錢買幾時入手好？好似隻野開始冇力，冇大product發報。諗住會唔會落到29蚊。

30

點睇FB 個天秤計劃
V MA SQ PYPL都有玩

20

10

新手 想每個月入VOO, USMV, VPU, TLT
點睇

why not

0.1

連燈仔問得即係入得

隻DIS 坐到無止境
弱到不行

想開個cs international有冇巴打用開

雖然以前話過ok, 但聽q3 transcript 話fox 整合要2年，即可能fox 要一兩年才有貢獻。今年升左咁多，股價會weak d.

自己決定點做。

利申：已在137棄守

仲有因投資期冇stock repurchase

講起就嬲 ib幾時先幫香港人平權 有得揀轉去做國際戶口
如果唔係ib有咁多功能 一早轉走左

我想要佢Debit Card
現在要射落Citibank有d煩

發起一個ibhk平權運動，有冇人參加

John

我之前提過
支持

謝指點

都係果句，唔係話dis 唔得，但需要時間。等唔到揾第二隻如spgi, Ma or others 即食下

認真呀，有冇人一齊聯署

點樣開聯署
定直接send email 炸cs

有冇文筆好既巴打
一齊炸佢老味

去台灣好似唔多覺有港式燒味店

you john I john

邊位巴打識字，小弟讀書小唔識字

諗住buy the dip

飛去台灣開ib llc有冇得諗

無，無地址，麻鳩煩
不如ibhk算，係差張卡

唔可以咁輕易放棄

平權，有冇人寫信

文盲唔識字

叫口號我ok

應該唔會大跌，但唔會升，唔上唔落。

你個倉ok。 去留睇你chur 唔chur

幾千年都解決唔倒文盲問題

中文都仲叫好啲 英文真係唔得

你中文ok
咁你搞中文

申利：乜文都差淨係識支持大家

佢哋CS齋睇英文

有冇鬼佬幫手呀

岩 唔上唔落
大家都講緊 數據差
去留真係買大細一樣

學你個名咁，同我抽

文筆幾好

IB LLC

無咩意欲加 又唔想走住 都係咩都唔做算

又扑暈自己

搞咩呢

好懷疑AMD仲係咪強勢股

唔好做傻事呀

NFLX跌到300蚊邊

有冇人敢買ge

有咩問題先

實升番

坐緊 沒錢溝

重貨高risk wor，呢排係消息市

可以撈，q3係重點

點解唔入得

咪好
好消息爆上
壞消息有位入貨
win-win

窮學生想少少地入市，但而加係咪唔太岩入市？
﹙唔太識，前輩們屌細力啲﹚

NFLX應唔應該put下呢

Apple都自己拍嘢

岩
平時都係咁嫁啦

原來呢兩個月d券商都跌左好多
TD CS IB

少少地入好啦 如果窮

如果想保守啲，而又有少少息
Coca-cola 好唔好?

首先學生就學生窮乜撚野
分開入唔好短炒
入小小sp500 etf先感受下人生先

最緊要記得個股市有50%機會升 50%機會跌

保守入spy就得

用邊間 收息洗唔洗扣稅扣手續費

有水晶球先得
現實係
好消息入貨
壞消息走貨

呢排係消息市

會唔會執笠架咁落去

打嘴炮?

睇住trump twitter黎玩

香港局勢不穩
最近轉晒d資產去ft
買左少少BAC MCD看門口
仲考慮緊入手KO
利申：新手

想問個on9問題。
FT開戶要影passport簽名，若果我拎香港戶照，係咪影最後個頁？

係呀
記住簽名

不過ko而加好似高位

留意左佢一陣
市跌又跌少過人
市升又升多過人

KO冇得死既，可樂冇對手

可樂有百事

有冇勇者入左 KHC？

Apple card就開波，係咪應該入MA?

成手AMD @31蚊

之前大特價唔入

買升？

係

百事就算了，唔覺有人飲
mcd，ko，sbux 跌市3寶

有咩吸引先

唔係入appl咩？

之前未開離岸户口

百事唔係淨係得可樂

你開邊間離岸户口？ 要幾多錢先開得？

咁ko都唔止可樂既

Firstrade姐，最簡單方便人人都開到，冇最低消費䣓離post好多教人用FT/CS

ft我覺得規模好似有d太細，冇咩信心
btw，ft介面好唔好用？

岩岩睇下ft個網，佢交易費係0? 冇講有平台費者係都係0？ 咁即刻佢淨係靠margin息掙錢？ 佢margin收成9％息真係好貴

靠margin揾錢，加上係户口攞錢要50美金一次
App個介面好一般，其實開得佢都係貪佢易開

50美金好撚甘
有冇得cap個美股買賣盤個介面睇下

why
有文？
source/link?

DIS 呢排係咁出壞消息

新手唔建議買銀行股，經濟衰退會好慘，經濟好又跑輸其他股票。等你知道咩情況要買咩要賣先再考慮

MCD, KO係啱新手

9up勿當秘笈

ETF: SPY
consumer products: MCD, KO, SBUX
tech: MSFT, V, MA

入錯價都可以守既股票

最近開咗好多short call，琴晚諗諗下，如果sc間公司俾人收購咪夾到pk

之前冇諗過

有貨係手咪唔怕囉 nake short 不嬲高風險

咩價位入

9.6 10.6沒諗過走
目標12

10.6過陣沒走**

由大約25蚊moon到而家
好彩冇入過貨
覺得夕陽行業
新出路做industrial/commercial iot plaform又比唔到Siemens msft amzn

跌到3蚊可能會入小小

咁我將BAC換返KO先

搞咩爆升

你唔係琴晚入左重貨咩

都要up下呀

入左咩講黎抄考下

1%都唔夠

拼多多業績超好，睇黎支那真係好差經濟

盤數有幾成真

專賣A貨網站

Target 爆升

我由280溝到去273

無諗過放

C貨

有冇巴打有買
升左16%
就破百

想問其他巴打用ib/td/ft/cs之類睇盤前價係唔係同富途一樣?

你操作唔好姐，唔255入多d

ib 富途 investing 都唔通價

email問TD
佢地話佢地盤前冇深度報價,我要用牛牛

ib 要比月費先有

ABT 又到第一個底

用還用唔好俾錢佢賺

Netflix入唔入得過...

我都仲有用，不過入面1蚊都冇
但仲有港美即時串流

用戶資料送中

ABT 好大手

點解咁講？

250入得過

MA 由$180開始玩到而家

xlp 同 xly 有冇巴打玩開 ?

巴打堅持住信念係冇問題，但最緊要唔好3心2意，最驚係巴打到時忍唔住又入返埸到時又斬返，無限loop

ib 要比幾錢先有深度？ 唔俾錢就得1檔睇？

ib同牛 好用程度你會分別俾幾多分？

入得啦呢個價

牛牛唔知點解真係順手好多好多

tesla

升就少少
跌就大棍dklm
仲未回本

真係好用，雖然係大陸野都咁話

買左咩，今日全綠wor

牛牛9分 ib 3分

之前溝ma
今次開始到abt

解釋唔到呢幾日大型反彈

唔通巴絲們切脂效應

有冇人入左TGT

SPY同VOO
你地recommend邊隻多啲

炒SPY，儲VOO

thx
等佢一紅就入啲先

19號入@86.xx
21號賣@100
仲有0.66 dividend

一起身見到道指高過恆指

係醒神嘅

匯豐登廣告譴責暴力

痴撚線國泰之後到匯豐
某國真係好撚小氣

老前輩跑得快過後生仔
仲有好多傻鳩日日用港股觀念睇美股，日鳩日話見頂，但年年破頂

匯豐 CEO 都辭左職啦

睇睇下發覺仲有渣打東亞 痴撚線白色恐怖
我決定轉哂入ib
等開到citi先轉番出黎

誠哥真係富可敵國

好在一開波就開citi

最衰ibhk 冇得申請debit card

最衰FT 拎錢貴

平權未

所以諗住開多個cs

入錢拎錢都貴
用FT只會愈用愈貴

誠哥身家搬走哂去大英帝國咁濟
正式面向國際

睇嚟要借錢開CS

文宣

要send就 send去美國ib
香港冇牙力同側側膊

cc哂比佢哋全部膠層

我係Yahoo睇股價記錄
點解KO 係2012年8月12日同埋96年5月12日
折股之後股價都係無變過？
股價唔係應該會減半架咩

Yahoo Adjusted for current price

Thanks

但係買賣免佣你日日入錢拎錢就冇計

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日個勢都幾好，但未走到資過美國

Cramer's primer on cloud stocks: You must know the company if you want...

裡面介紹中小型saas公司，有啲我都係第一次聽

SPLK -7%

因為收購......

amd

😂 心情真係好過山車

31.61走左

做咩轉燈

M$ 搞咩

敬畏市場是智慧的開端

做咩BA又彈左上來

次次都係一日升完咁多第二日又跌返咁多

倒水

屌

週四(8月22日)紐約時段盤中，美國方面公佈了8月的Markit製造業PMI數據，結果數據表現不及預期，且該數據錄得近十年來首次萎縮。

減息

大插插

金股債齊齊跌。似驚佢唔減息多d

dklm 又插插

想買 Walt Disney 股票長揸會否好傻？
入場費貴，又饋利息...

隻amd 好撚硬

攪到我更加唔想轉
雖然唯一唔好係牛牛margin息係高ib 1.2%到
唔知會唔會慢慢降低

炒股黎 個價亂走

穆迪和華爾街資管公司科文表示737 Max飛機將在第四季度復飛。

轉晒tqqq

入場費可以買1股。。。。。

靚轉wo，v緊

牛牛孖展美金息幾多？佢個按值點計法。好似搵唔到佢個按倉list

Target 咩事爆升

4.8%
逐日計息 4.8％除開365日

er爆好

業績好過預期
琴晚想入VMware
好在無入

VMW仲跌到4%
CRM +6%
今晚到鮑仔9up，肯定chok到飛起

CRM已入
諗緊咩價位放

ib息平d，但係除360日

相對於margin rate，除365定360影響好細
冇記錯ib借美金好似3.3%？

佢網有寫
借得多就平d

有無巴打有留意lvs

前幾日put波音，輸左幾舊水

穩陣起見 今日食糊先

中國出關税

暴跌

all in

啱啱好今日有qqq sp到期開張新

暫時仲係好少姐 btw 消息出無耐已入跌
賭邊既時間到了 都幾值搏

壞消息出盡係時候爆升

等埋10點鮑仔9up先

經濟差都可以牛市

打左年幾仲驚 d乜

美聯儲風氣唔係一面倒減息wo

跌唔落
驚西

無野好驚
跌咪再入多D

走哂BA了！

每次加關稅就係入貨既時候

GGGGGGG

Powell says Fed ‘carefully watching developments’ and ‘will act as appropriate’

經此一役 唔敢再買美工業類股
跌得金 升唔足
輸到pk

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

怎麼跟我想像的不一樣

咁講姐係點呀大佬

今日咁都升得返
唔入貨就笨柒了

Why not both?

ABT 同我跌多D唔，跌到下月頭唔該

推

竟然升

痴線

wa

ur Country has lost, stupidly, Trillions of Dollars with China over many years. They have stolen our Intellectual Property at a rate of Hundreds of Billions of Dollars a year, & they want to continue. I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far better off without them. The vast amounts of money made and stolen by China from the United States, year after year, for decades, will and must STOP. Our great American companies are hereby ordered to immediately start looking for an alternative to China, including bringing your companies HOME and making your products in the USA. I will be responding to China’s Tariffs this afternoon. This is a GREAT opportunity for the United States. Also, I am ordering all carriers, including Fed Ex, Amazon, UPS and the Post Office, to SEARCH FOR & REFUSE, all deliveries of Fentanyl from China (or anywhere else!). Fentanyl kills 100,000 Americans a year. President Xi said this would stop - it didn’t. Our Economy, because of our gains in the last 2 1/2 years, is MUCH larger than that of China. We will keep it that way!

Trump says he’s ordering American companies to immediately start looking for an alternative to China

直線落，屌你老母

插水

10分鍾又升轉跌！

Trump Trump真係好火！

只要肯減息，只要肯講accommodative 成件事已經好好多

直插冇水花

其實中美真係要decouple！
美國現時係要同支那打冷戰！
打冷戰一定要decouple,但係fed 唔幫手

我一加貨就插

真係準到...

慘

一句說話 +1% 變 -1%

攬炒

侵侵is watching u

哇

一篇文即刻轉勢

侵侵又出招...
本身入貨.. 屙完篤尿返黎嚇親
即刻睇twit先知咩事

好彩個倉有買金做hedging
唔係真係跌到仆街

唔關我事 HEDGE左

好波
好在未返到屋企冇入貨

好耐冇見

出左4個tweet呀
股災喇

班大陸佬真係想花式自殺

trump屌鳩powell

As usual, the Fed did NOTHING! It is incredible that they can “speak” without knowing or asking what I am doing, which will be announced shortly. We have a very strong dollar and a very weak Fed. I will work “brilliantly” with both, and the U.S. will do great.......My only question is, who is our bigger enemy, Jay Powell or Chairman Xi?\

Our Country has lost, stupidly, Trillions of Dollars with China over many years. They have stolen our Intellectual Property at a rate of Hundreds of Billions of Dollars a year, & they want to continue. I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far....
....better off without them. The vast amounts of money made and stolen by China from the United States, year after year, for decades, will and must STOP. Our great American companies are hereby ordered to immediately start looking for an alternative to China, including bringing..
....your companies HOME and making your products in the USA. I will be responding to China’s Tariffs this afternoon. This is a GREAT opportunity for the United States. Also, I am ordering all carriers, including Fed Ex, Amazon, UPS and the Post Office, to SEARCH FOR & REFUSE,........all deliveries of Fentanyl from China (or anywhere else!). Fentanyl kills 100,000 Americans a year. President Xi said this would stop - it didn’t. Our Economy, because of our gains in the last 2 1/2 years, is MUCH larger than that of China. We will keep it that way!

As usual, the Fed did NOTHING! It is incredible that they can “speak” without knowing or asking what I am doing, which will be announced shortly. We have a very strong dollar and a very weak Fed. I will work “brilliantly” with both, and the U.S. will do great...
....My only question is, who is our bigger enemy, Jay Powell or Chairman Xi?

睇來大陸真係未死過，Powell更加會出事

但係powell係佢欽點

痴撚線

I will be responding to China’s Tariffs this afternoon.

下晝跌多獲

好耐無見 估唔到一上來就G爆

各位巴打點睇 ProShares S&P 500® Dividend Aristocrats ETF (NOBL) ?

高息股穩唔穩陣？

幾買平幾舊

遲*

屌，賣左入番再賣番

我想走貨了 頂唔順 支那太on9

nee amt 清泉

啱啱一做sp即坐

DKLM 無眼睇

尋日入貨，今日仆直

Bad luck

新手入市，一入第日即刻加關稅，時也命也

破產了 屌！

次次跌市都唔夠膽買 TVIX.... 驚一買就摑兩巴
可以點克服..

大家咁話。。

Don't buy TVIX la ching

Donald Trump 又叫美國公司搬離大陸！
美國跌四百點了

又開拖....

琴晚all in左TMF避過一劫
今日超賣完 諗緊轉唔轉TQQQ
咁玩法每日好似賭大細

appl插水咁

better to take a rest instead of paying attention to the market

Timing is everything.
美股大大隻，隻隻都穩陣
差在你咩位入市je

我買uvxy ,chok到傻,要有心理準備俾人撚5%

大家買美股係咪長線投資為主?

momentum

呢D急跌想搵野hedge個portfolio, 但係又唔夠時間搵定put
懶人想買TVIX算 ...

Intel諗唔諗得過

Btw買左Nvdia 同tesla 插到仆街

入多啲bond喺手制唔制得過？

Tesla啲車而加好似無咁賣得，之前仲起火，隻股有啲似NFLX，唔知仲上唔上到去。

回返少少走咗佢算，買啲穩陣野收下息算

但我一直都係本住電動車龍頭
同埋我覺得電動車都係未來既主力
不過依家個鳩狀態

巴打 想請教下美股收息唔係唔抵玩？ 要抽30%？

Hedge before chaos, not hedge after chaos

APPL都唔穩陣??

Dividends won't be the first choice

依家先買 國債為主嘅債券基金係咪好遲？
定睇定啲九月先買？

If you feel AAPL is not "safe", please long SPY VOO or something like that

tech股來講算穩陣，但我覺得tech唔係最穩陣嘅類別

見佢好似仲用咗幾百億拍片，唔知係咪想蠶食埋nflx個market

各位巴打坐定走

香港人而加唔洗畀30%稅。
抵唔抵見仁見智，因為拎錢相對麻煩，最主要都係美股比港股穩健。

你覺得咩類別比較穩陣?

理論上係可樂、雀巢呢類food and drink processing conglomerates (唔計etf)

走啦望

呢D市次次都係跌先走....日日CHOK到癲既市
輸死你

改左唔洗withholding tax?

trump會唔會等收市先出黎講架

幾時話唔使比

sp接唔到掙premium好搵d定係接到貨好d？

希望無理解錯

tmf 救全倉
仲可以係正數

期權行者
你個名。。call爆左？

自膠

59$ tqqq 有排坐

係長線 講緊7－14日長線

Anything with a large China exposure is not safe

Chaos isn't a pit.

tqqq

TRUMP其實收市後先tweet得唔得架者

最好就跌兩個星期，唔係就唔好跌

Amzn跌咁多 好唔好入少少博反彈

AMD好撚吸引

星期一會唔會再跌呢

成手tvix, 諗緊過唔過埋個G7

我都想問

成個trend 俾trump一句打爆左 對沖部分完全cover唔到

我都係博一博反手左先冇事..

收市前
溝左少少KO MCD

twitter治國時代

FSLY一個星期昇50%，好痴線。

笑左

trump效率真係快

金價升到傻咗

冇今日計接到實豬錢

十月一日加關稅

侵哥同支那講國慶快樂

算到盡

AAPL我覺得唔可以叫穩陣，好可能股東們轉多咗短線為主既，宜家波幅仲大過AMZN

睇黎今次係真反面
習大大不再是侵的朋友

七十週年
睇到新聞
就算輸錢都開心

President -> Chairman
friend -> enemy

琴晚訓咗冇睇，開唔切put

無反面
永遠係朋友

雖然個倉蝕緊錢
但見到侵侵咁樣賀中共國慶即刻開心返晒

好彩走得快！

上一次S&P 500整個箱形好似係上年11月，第三次到頂之後插到世界末日咁
今次會唔會案件重演呢

屌，之前一直跌到豬頭咁

入咗幾多同幾錢入？ 我琴日開市無耐16.5入，一彈上去時17.85放晒，打算再入。

新手岩岩開左ib

有邊隻etf 入得過

sqqq

今年真係難玩 又上又落

$20樓下我買左小小。

只可以短線

上次跌浪開始係彭斯針對中國非常強硬嘅演講，市場覺得美國對華政策有變，加上嗰陣鮑仔仲走去加息

琴晚侵侵Twitter字眼有變，但佢成日推番昨日的我，星期一要睇環球市場有幾驚

後市大家睇跌幾多?

消息市都係玩即日算

新手留名，走資黎美國巿場無耐

即日死得仲慘

Wait for the base setup and the market stable

技術同注碼問題啫

用咩做indicator? sctr?

in MTUM we trust

唔知 靠我個programme 咋

呢大半年好難玩... 呢排好多個股都係連續升幾日，突然一兩日大跌插番晒

買NEE就好易玩

cloudflare ipo幾時上？
hsbc有冇得抽美股ipo?

抽IPO麻煩準備幾百萬美金再換investment bank make a deal
否則自行於公開市場買賣

咁重皮

咩叫NEE?

星期一晚開市應該大插，插夠都大V彈，好似係

No earning enterprise

星期五入貨果啲 fat fat

點解依家無人講 AMD 大法?

我記起tsla250大法

爆升

冇事了
今日升返哂

做乜事升左0.7%

呢D鐘數咩原因升？

支那頂唔緊, 打比侵侵求饒

I have told you

都係等twitter confirm
如果係真 等睇侵話習係佢best friend

年幾都係屎糖屎糖仲唔識玩

星期五入左amd a.a

侵: 中國打電話比我哋 想返回談判桌

上星期尾有冇勇者入左，底你發
仲諗住點都互屌一兩個星期
點知支那無腰骨咁快極速奶鞋底

心郁郁想入d amzn crm

估值平到痴線

USMV+TLT希望安然渡過呢排波動市

少少tqqq同qqq sp
坐緊

辛苦錢黎，勇者

例如邊啲

今日就入amd

a.a

上星期入左半注
諗住今星期尾入多注
點知
中國可唔可以唔好咁撚廢呀

日本仔幫買大豆呢招大絕

皮肉錢

VTI

早知溝多D

目前全球各大車廠都在積極開發電動車，而去年就曾傳出 Volkswagen 可能與 Tesla 建
立合作關係的風聲，近日德國《Manager Magazin》報導，Volkswagen 有意購買 Tesla
或是持有大量股份，藉此獲得後者的電動車技術。

根據德媒掌握到的消息指出，Volkswagen 德國首席執行官 Herbert Diess 對於購買
Tesla 相當有興趣，而且有足夠資金完成這項交易，瞄準的就是 Tesla 所持有的電池與
軟體方面的優勢，初步估計要花費 300 億美元（約 9434 億元台幣）。

不過《Manager Magazin》也指出，除非 Volkswagen 對於 Tesla 的軟體工程師非常有信
心，不然花費 300 億美元購買是一件相當冒險的行為，因此普遍認為，持有 Tesla 大量
股份才是較為正確的作法。不過針對這項傳聞，Volkswagen 發言人表示毫無根據。

針對電動車，Volkswagen 已經與 Ford 達成結盟，將共同開發相關電能技術，同時
Volkswagen 本身也開始陸續展開攻勢，包括首部量產電動車款 ID.3，並且將持續擴大
ID 電動車家族，預計 2025 時將生產超過 20 款、每年銷售超過 100 萬輛純電車款。

另外 Volkswagen 集團準備斥資 2.5 億歐元，加強充電樁的基礎建設，預計 2025 年將
在歐洲設置 36,000 座充電樁，其中 11,000 座會設置在 Volkswagen 工廠和 3,000 個
經銷據點所在的主要城市。屆時將與 Tesla 一較高下。

支那外交部又話無傾電話
trump又話talk continuing

傾就有豬食
唔傾就後果自負

300億係咪舊聞

tesla 我一早講左

個彈弱弱地

渣到

57.061食晒tqqq

垃圾股Uber繼續跌

水平線

感覺冇咩人買

"not just one, many calls over the last 24 hours"
點解我覺得似吹水...

屌，S&P開綠色，好彩冇買puts.

FLSY 一昇就10%

其實咁做每張sp premium有幾多錢usd收？

富途控股第二季營收為2.599億港元，同比增長39.6%。

富途控股第二季度非美國通用會計準則下（Non-GAAP）實現淨利潤5920萬港元（760萬美元），同比增長121.7%。
截至二季度，富途旗下公司持有香港證監會第1/2/4/5/9類金融牌照，還持有美國證券經紀牌照，是美國金融業監管局（FINRA）、美國證券投資者保護公司（SIPC）認證會員，在香港、美國、新加坡等地區擁有多塊金融類牌照和合規資質。

到底係咪大陸野

原來富途有sipc

冇定嫁喎咪答睇你眼光
我做就多數閪價

你信
唔係射去ib做單咩

升到唔三唔四就跌啦，比位黎入貨好過啦

我見巴打狂做，好似穩掙咁

官網搵到相關資料 至於信唔信就自己決定

唔可以 因為我有貨

唔上唔落睇住爆邊

有SIPC,呢間大陸野仲唔大大隻閪字寫出黎咩

有少少骨氣啦 唔好用牛牛

托管機構

近排都係消息主導 上定落都係靠twitter

咁都算大大隻字掛

用SIPC（美國證券投資者保護公司）的認證會員來交易和托管

即係ibhk射去有SIPC的ib llc來交易和托管一樣不等於佢有sipc

去官網搵到牛牛個名咪算有lo
如果你搵到

學生哥做intern加加減減有三皮閒錢，唔想渣HKD所以開咗FT買etf但又trade war又yield curve倒掛唔係好敢入

富途有幾個問題
1. 大陸公司股東唔係最大(兩馬一個一早歸邊,一個勒令退休),一旦出事,金融公司必定祭旗俾國企
2. 美國上市中概股風險急速上升
3. 借用隔離PO師兄講既:中共沉船計劃之下,起富途既資產只係一堆數字,出事後你想向中資維權?

唔好all in 就得

之前已經有師兄講過,SIPC既有機會係呢個富途,同港版唔同

呢個起首頁講到明SIPC 50萬

掛住做鳩野冇乜吹過

上星期五一口氣跌幾%，今日先升得1%有咩好睇

etf有冇好介紹而家嗰市咁唔上唔落

走左兩轉tqqq就聽住細良上嚟吹水做鳩野
如果今日張sp唔洗接
等收市前又開多張先訓

認真答
用一皮spy qqq平注入
過一排再算
唔好咁細學賭錢
沉迷股海浪費人生
申利：學生妹

負皮係比你最後果句

賣晒牛牛D貨
聽日走人

想問下而家美股收股息係咪唔洗交稅同填form?

要交稅

轉邊間

佢冇提到係ib wor，巴打係邊度聽返黎？
同埋佢之後個句：與此同時，富途客戶的美股資產享有雙重保險保障。首先，客戶擁有SIPC提供的高達50萬美元的保障，其中包含25萬美元現金賠付
咁樣寫到明都係厄人？

富途控股有限公司旗下公司持有香港證監會認可第1/2/4/5/7/9類牌照（中央編號：AZT137）, 具有提供證券交易、期貨合約交易、就證券提供意見、提供期貨合約意見、提供自動化交易服務、提供資產管理的資質。同時，旗下公司 還持有美國證券經紀牌照，美國清算牌照，是美國金融業監管局（FINRA）、美國證券投資者保護公司（SIPC）認證會員 ，以及倫敦證券交易所和綠寶石交易平台會員資格。

旗下公司應該係講緊佢既subsi FUTU INC

我day1就搵到

VOO其實取代到SPY? expense ratio好似平啲喎

另外想問VTI vs VOO大家會點簡

一樣都係S&P500.

VTI係會美國股，會有中，細，同蚊股

全美國股

三隻都揸過
最後淨係揸spy
其實要平應該揀voo
但我鐘意買貴野

個反彈廢到

草錢既話建議將筆錢斬開幾份，股市大跌既時候就入一份
炒既就冇意見

好耐冇聽你有玩個股，除AMD

SPLK同VMW有排沉淪

SIPA中的“客戶”一詞的定義受到了非常審慎的審查，因為它是決定原告是否有權獲得SIPC保護的基本條件。作為SIPA保護計劃的一部分，它的設計具有特定的目的，其定義正 是為了促進這些目的的實現。因此，它可以說是一個“專門術語”，有些原告可能因為這些目的而被認定為客戶，其他的則不行。

SIPA對客戶的定義是：由於債務人的以下行為而對債務人主張權利的人（包括本人及其代理人）：債務人在作為經紀人或者自營商的日常業務中為了履行出售證券合同，為購買證券 提供抵押擔保，或者為了使轉讓生效，而從該人的證券賬戶中接收，獲得或者持有證券，或者為了該人的證券賬戶安全而保管證券。“客戶”一詞雖然包括任何由於上述證券的 買賣而對債務人主張權利的人，以及任何為了購買證券而在債務人處存有現金的人，但是不包括：（1）因為與SIPC的成員的外國分支機構發生的交易而產生的權利請求;（ 2）根據合同，協議，備忘錄或者法律而產生的請求權的對象是作為債務人部分資本的現金或者證券，或者該請求權劣後於債務人的其他所有債權人的請求權，無論該請求權人是否可以 根據請求權人與債權人之間的訴訟宣布該等合同，協 議或者備忘錄無效或者可撤銷。

用緊ib hk，開多個firstrade先想開cs int.但無bno

我仲未搵到人副簽

升番咁多tvix個D跌咁少

BNO? 可以搵我

唔該晒
我應該搵到人簽唔得先搵你

大師兄

mhwi就出 sony會唔會升呢

大和解

睇完美股隊長本野 佢極力推介Momentum Investing
本書應該15/16年寫 個陣大牛市
但係而家唔牛唔熊嘅時勢仲啱唔啱用？

why not inbox ask美股隊長?
btw momentum investing = see momentum, then invest
唔牛唔熊/熊市 = no momentum, then zero invest

支那野可以亂claim都冇事，可以睇下早幾日華為電話個post

都係果句,
到時有咩損失
唔好怨

其實整個momentum investing 並不是如他書中簡單而說。

如果有心學的ching,建議可買William O Neil 的書及Mark Minervini 三本著作去學習。

永遠財演只是幫字過紙，取當中一兩個concept 就大寫文章，投資者容易被誤導。

在momentum investing 中，從來不可能任何時候都可用。永遠當市場波動增加及市寬數據未如理想，而個股走勢亦未建立pattern ,均不是理想入市時間。

FFTY Innovator IBD 50 ETF
MTUM iShares Edge MSCI USA Momentum
自己同大市比較下就知

一向都有細細注過手癮

William O Neil本書覺得主力係賣佢個IBD

我個人覺得理論同出一切，如果唔看基本因素，William O Neil 的書跟Mark 或當年的Livermore 原理大同小異，亦見看多近代momentum 美國投資者所用的方法一致。如果有心學習，可自行看過去十年強勢股pattern, 跟o Neil 書中100隻歷史強勢股也沒有分別。

新手黎講 現階段建唔建議入個股？
或者定期入啲ETF就算？
ETF現時買Utility/Consumer staples會唔會比較穩陣

Exactly
Momentum style 係現時大型上落市 係不太work

如果真的新手，先看你自己的想法。
我不是提供投資建議啦，但如果我係新手，先了解自己投資目的，持貨時間，如果對個股一無所知，而會持貨以年來計算（是真的1年或數年也不賣，當中除要有明確目標，心理亦需控制好），那可以直接選擇SPY QQQ作長期持有，而策略可以每月入手，再以一些很長期的月線作止蝕位。如果考慮的是sector ETF, 其實周期時間相對較短，變相有短抄味道。這樣也要看個人的經驗，想法。

如果有想法，經驗，直接就學習個股。怕蝕的先從極細exposure 開始，到贏錢及有經驗先持續增大投資額。

對！ 在這些上落市，極少數交易策略可成功，就算會短期成功，也不代變長期跑贏市場。最好還是以極高現金比率等待機會

網民美國連鎖大型超市Costco（內地稱好市客）中國首間門市，今天在上海開幕。微博流出多條影片顯示，有多名大媽在肉枱上瘋搶豬肉，按着豬肉死命不放，還險些大打出手。因人潮越來越多，Costco中午1時13分在官網發出通知，下午暫停營業。

成班野狗咁

農業部: 帝國主義亡我之心不死

想問問如果揾到逆市奇芭，如港股的物管6098，a 股的moutai, 美股的cme 等，有冇momentum trading 執行？

仲有美股隊長好似只係technical analysis, 但William O'Neil 是否也考慮基本因素？

沒有看港股A股. CME 如想入手，可考慮股票價，量，簡單來說，最好是建立了一個約6-8周的整固區，再尋求pivot point 買入點。

William 他有考慮基本因素，追求高增長股。

崇洋到呢

btw肯定係中資加costco合資先俾入市場
然後抄足就踢走cost

咁正常做法應該係mother ge futu hk將d貨射晒落去自己個仔FUTU INC度，咁照計可以有保障？
同埋futu仲有買左個保險 “全球領先的保險組織勞合社（Lloyd’s）提供的最高達3000萬美元的保險。” 咁應該都安全

上網download 左本William O'Neil 的書，係時候學買爆升股

美股隊長垃圾到。。。

wa，中國開埋Costco，要大量入手costco d股票先得啦

一定大陸做雞毛生意都要合資
n年前計劃過搞好彩冇搞

好奇一問，美股隊長個投資成績係點？

有冇好介紹？

真係完全唔識用ib
又禁到借左三次margin
手續費都無左8蚊美金

你想搞乜
孖展唔洗搞咁多野直接落單買咪得

盈透證券有限公司的客戶證券賬戶受到證券投資人保護公司("SIPC")最高達50萬美元（現金額度25萬美元）的保護，且根據盈透證券有限公司與倫敦勞埃德保險公司 (Lloyd's of London) 1承銷商協定的超SIPC賠額政策，證券賬戶還享有額外最高達3000萬美元（現金額度90萬美元）的保護，總限額為一億五千萬美元。

富途美股服務係經ib llc, 仲有冇人唔信

岩岩入左數，就馬上對美金啦，點知禁一次無反應，兩次三次都無反應
又唔見交易list果到有野
突然電話震一陣，同我三次對哂，之前未美金對反港幣還錢，下次都係等下，仲以為app對錢到係跟市價直錢對

去paper account或者demo試清楚先啦

由佢，幾廿蚊
因為之前入咁多次錢，好快就對左，今次以為network有問題

佢近期出左d個就一直用佢轉
前幾日先清左條坡妹數
唔洗自己計
可能有小小零頭
過幾日佢唔收錢會幫你平埋倉

同落單覺得有問題下次睇下先
我好彩淨係試過自己on9買變賣（我諗一個月都有一次有時太夜個人迷迷地）

不用急。耐性同紀律很重要！ 加油💪

升

大陸自8月20日起開始實施新的貸款市場報價利率（LPR）機制，中小微企業實際融資利率下降後，恐將衝擊銀行業的利潤，已有專家學者對此表達憂慮。

最新的一年期LPR下降6個基點（1基點等於0.01%）至4.25%，新增的五年期以上利率為4.85%。與現行貸款基準利率相比，分別低10個基點和5個基點，相當於一次非對稱降息。

一財網引述農商行副行長表示，原來很多銀行一味增加負債成本，來擴張規模，現在這條路走不通了。當前利率雙軌變一軌，LPR改革勢必會降低銀行貸款利率，影響息差收入，銀行需要從負債端壓縮成本，來獲得更多的收益空間。

凱撒研究院院長趙建表示，LPR是市場報價利率，由市場決定，但如果未來官方繼續降低企業融資成本，可能會透過窗口指導影響，所以可能會收窄銀行利差，導致銀行利潤減少，這並不利於銀行。

分析師李萬賦認為，銀行的貸款定價方式也會受到考驗。之前銀行進行貸款利率定價，往往依賴內部的體系，以存款成本為基礎，再加上資金收益和風險溢價等，最終形成貸款利率成本。

JNJ賠得少過預期好多

大陸豬有非洲豬瘟，市民自發減低貿易逆差

上網download
link

上Google search pdf drive 入到去打書名揾

我知呀，我岩岩就係用佢

睇近三年AMD參考
基本面改變
食潮流趨勢 - 掘礦
技術突破 + 對手停滯
盈利改善

我淨係好記得佢18年2月話美股已經見左頂。。。。。。之後破左新高認輸反手又買返 信佢put左死得人多

上面好多巴打提美國個堆書作者好好多啦下話
btw個人覺得睇書冇咩用，反而你睇得愈多書，技能愈多會攪到自己仲複雜左 識得睇圖 畫線 已經夠晒

巴打愈講愈攪到我唔想轉ib 覺得自己會唔識用禁錯制

放心啦，一定搵得反
如果一早知ib咁底息，我一早用佢
用左佢搵多左

巴打你條link 入面有講futu咩？

巴打可唔可以show下買賣盤個介面係點

係經濟一週個專欄廢到喊
有期講點樣返工唔眼訓
有期講Livermore 點死
一係就去d etf官網拎介紹 翻譯做中文
完全沒營養

又沒膽評市評股

痴線大陸人爆買costco，睇黎下季costco個er會幾吸引，可以入定貨
btw 如果香港都可以有costco就好
個時係老美exchange ， 5usd就有一隻燒雞好撚大隻食左我幾餐都食唔完

當日上午11時許，記者抵達Costco附近，準備進入停車場的車輛排起長隊，據悉停車需等待3小時以上。步行至賣場入口處，記者發現所有入口已被限流，大批市民擁擠在各入口處等待進入賣場搶購。較早到的市民在賣場內經歷2個多小時排隊結賬，推着收穫滿滿的購物車走出賣場。賣場保安人員表示，賣場內部顧客量已飽和，出於安全考慮，暫無法予以放行。

截至中午12：30記者離開前，都未能進入賣場內。下午2點多，記者收到Costco短信通知稱，因賣場交通人潮擁塞，8月27日下午開市客賣場暫停營業

網頁版就咁樣

其實會唔會係其他問題

我有諗過係network

Roku翻版byne

又沒膽評市評股 經過上年講老美見頂，以後仲點會敢講，唔怕7多獲咩

trump trump今日twitter未講嘢, 嗰市即刻冇曬方向

個買賣盤睇唔到既？ 冇擺盤睇？咁點知落咩價買

唔明你講咩

我覺得都似
日日用都冇你講嘅問題

trump trump唔係做day trade,佢通常係食一段range既

PM同MO傾緊收購，合久必分，分久必合

冇買賣盤睇？？ 可唔可以禁一隻美股黎睇下例如amd

搵日寫封信比經濟一周編輯 叫佢停左隊長呃稿費
沈大c都有料有勇氣過佢

要課金先有得睇盤

我明佢講咩
我用牛牛睇

X2

今晚隻HEI出業績 唔知走唔走啲好

呢隻我個人會hold住，睇你幾錢買
如果有25% profit cushion，可以坐下
HEI 國防航空都算係leading stock

個勢有啲怪

佢最近叫人買d咩

要俾幾多錢先有買賣盤睇
咁如果其他冇牛牛既，落盤用market order落？？

冇骨氣wor巴打

入面一蚊都冇，又有港股美股串流做咩唔用

唔夠cushion要走一半先，er出左跌20％係好平常既事

講下笑者
最緊要自己過到自己

大家開Twitter ，同我retweet

大家依家 cash/美股比例幾多 ?

我冇twitter acct

300%股
0%cash

開la follow Donald trump Twitter

aapl好難玩

MO 兩個鐘頭就補完裂口, 仲跌突

好想清倉離場....

咁鳩衰既，次次我一入貨就直插
陰鳩我

Most money parking in money market ETF, with small position of some stocks, and plus shorting SPY

咁樣撚化

其實買ETF點解會好過買股票？ 未買過ETF

Shopify 犀利

人地etf買跌，股票你買升pi

我買money market etf ,你當作是將錢放入債或定息產品，短期好過hold cash, hold cash 無咩return.

ETF 可當作是別一種工具。

琴晚想long MO, short PM。好彩只係做咗short PM

搞咩俾人收購既MO都跌到冇朋友

Autodesk stock drops on weak outlook

ADSK after hours -10%

仲有人用autocad

以前都係用AutoCAD， pro-e 畫cad cam 搵食
現在小畫家都唔用

10幾年前聽讀ME嘅frd講已經轉曬用solidwork

咁公程起屋都仲好多人用嘅

SOLIDWORKS點夠pro-e勁
自己睇

原來有咁嘅野

IB做埋呢d架咩

答唔到咀，等行家解釋下

開埋賭

不過港豬唔駛旨意有得玩，得馬會有牌開賭

淨知呢兩隻西股
ADSK + ADBE
係呢度成日有人推

點禁

要裝ibkr sports
仲有ibkr problab app又係唔知乜嚟